可能連高層都控制吾到班popo

政府不嬲有請南亞人做野 例如打岑志杰 看狗鐵閘個啲 無理由去得罪佢地

但射清真呢件事講緊系公然挑戰全球既穆斯林人

班高層柒極都吾會叫班毅進仔去射清真 我系到諗會
吾會系班毅進仔真系失左控 班高層又比佢地揸左痛
腳 奈佢地吾何 如果真系咁會吾會可以利用 搞到佢地內閧？？？

一早已經係啦！

一早已經係
你見員佐級果條垃圾講野同發聲明仲多過一哥就知

有幾次啲指揮官都叫唔停啦

直程係啦
721事件
政府 ，中聯辦指示警方咁做
已經揸住整個政府春袋啦

內訌唔關我事
我淨係知我哋香港人要團結

我係唔會信控制唔到，下屬出唔出到勤都話到事，點鳩樣控制唔到，絕對要清算警隊

唔
吾

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

咁我地反而要支持佢地繼續犯世界級嘅錯

要讀毅進既不留ON9, 唔駛分析

黑警好明顯已經唔係香港人指揮，
你見佢講一套，做又一套，記者問啲問題又冇查過，純粹係搵藉口講大話

幫佢地洗得門口就知咩料

根本就係班細亂撚咁黎 先要日日開狗吠會黎兜

唔出奇既,之前都有啲片係啲癲狗自己不斷向前跑無聽指示

今劑肯定係啲細嘅貪得意鳩射，如果唔係使撚啲pprb去幫人抹地？

根本前線警察知無論做咩都好
政府一定會保佢地